review 20 september  2019
mike : TDD => test drive developer: cara seorang saat kita mengembangkan sistem dan memastikan komponen dalam sistem berjalan semestinya

aldi  : proses dalam developer tersusun dan maitenence nya lebih mudah

ilham :penamaan keadaan test bisa pake underscore 
adrika: method dalam test harus void, karena dia tidak 
mengembalikan apa2 hanya menerima.

dedy : mokito adalah testing multi framework fungsi meniru sebuah objek tidak tersimpan dialokasi memori.

ragil: assertequals pembanding antara apa yang mau kita banding satu sama lain, butuh ekspetasi apa yang diharapkan. 

bayu : cara membuat tesnya , dari objek lalu pilih lampu ijo, pilih junit 4, misalkan nama class nya car ntr apply jadi carTest.

winda:unit tes mengetes method2 yang akan kita buat.

juan : ttd proses pengembangan perangkat lunak untuk memastikan code benar.

ryan : asset memastikan lulus atau tidak dalam sebuah kasus.

onggo: beberapa jenis tdd yaitu ,test naming, method name , expected behavior,test {} returnnya isi.kemarin kita pake should.

elda : senior developer, ngoding dulu baru tes memiliki beberapa kelemahan gitu,dan terdapat hal2 yang tidak sesuai, malas untuk membuat tes, jadi diperlukan tes dulu.

rifai: project exercise 7 , klik nama project, direktori, pilih nama tes ketika kita sudah buat nama kelas ada tombol lampu terus create tes.

fira : dalam unit tes tidak boleh ada methdod kondisi dan dua assert maka kalo ada 2 dipisah.

rifqi: tanpa TDD kita bukan development, kita mudah maintenance, kita bisa dengan mudah menentukan method2 apa aja yang akan kita buat, jadi dari tes akan tahu method apa dan fungsi apa yang akan dibuat. 

susi : kegunaan TDD, berfungsi untuk penentuan poin2 apa aja yang bakalan kita gunaain,logikanya sudah rapih maka tinggal clean code aja.

agam : cara bikin date, dari date convert string tapi ke integer harus diregex tapi setelah itu angkanya jadi banyak banget harusnya ada waktunya titik dua,banyak banget compernya.
